屌那星 阿古路個死基佬 去美斯個婚禮搞屎棍！

兩公婆跳舞 跳跳下
變左佢同美斯跳

睇怕夜晚變左美屍阿古獸洞房

想過搶新郎我差點講真

同會然一樣咁on9